whatsapp girl(被人玩) 保證認真的

是咁的,我問個女同學拿了個whatsapp,佢又同另一個女友friend的,我在不知情的情形下,給了佢個friend的whatsapp我,talk一排覺好似另一人,我又問另一人拿多次她的whatsapp,真的不同

you have why play me??

拿你老母

問佢又不認

回帶

年經

咁多引真心post

屌變撚左日經
仲要次撚次都有真心